有冇食緊ritalin嘅巴絲？

其他食緊嘅巴絲，可唔可以分享下食咗之後有咩副作用？

我食咗藥之後，個人會好壓抑 好想搵人傾計 同時又會好暴躁。
同埋會一日爆2/3次石

利申： 18歲到宜家食咗ritalin差唔多一年

可唔可以賣比我
有酬 telegram ritalinlihk

犯法

醫生話過左4點唔好食 會訓唔著 係真既 一日唔好食多過3粒 手腳會震到仆街 唔好飲茶or咖啡 如果咖係成個人會好唔舒服 可能會有食慾不振
利申：18歲食左10年

你放蛇我咪仆街

好壓抑好想搵人傾計我都有 同埋覺得食左藥成個人唔同左 食慾不振囉

唔會放蛇 只係用係考試
呢個星期去齊銅鑼灣尖沙咀旺角屯門所有藥房都無

感激

無得買 要醫生紙

所以係度問你地
感謝

如果你食完出事 賣比你果個會唔會奶野

我都想食，叫醫生開俾我先

做過關於Ritalin既工

好驚自爆

唔會賣啦 賣比你係犯法嫁
如果真係有需要就去睇醫生吧啦
隻藥冇你想像中咁神奇
副作用仲辛苦到你唔信
連我有病都可以唔食 都盡量唔食
你冇病又做乜特登搵藥食呢

我個醫生同我講6點 硬係覺得佢好唔專業
但無論幾時食 都成日訓唔著 好撚辛苦啊
我咗飲茶/咖啡又唔覺有咩問題
但食左藥同未食藥個胃口明顯地差好遠
雖然會食得慢啲但我都會迫自己食晒啲飯去

有時會諗究竟食左藥定未食藥個陣
先係真正嘅我
雖然思維都係一樣
但性格好似會變小小 EQ都會低左

係呀屌 成日係到思考人生唔知做咩春

唔會 但好易放蛇

最近先有新聞講名校小學生開始食 你覺得有無警察係到mon住呀啦

Ritalin 是 DD (CAP 134)，非法售賣就是 drug trafficking (販毒罪) !

小二開始要食
食完會好呆

篇新聞寫到成篇廣告咁

係有需要時食定每日食，半衰期得兩三個鐘

唔係都有好多隻劑量嘅，我嗰個就同我講話下午三點就唔好食啦

記得頭果幾日會超精神，但未至於訓唔著

Dangerous Drug都夠膽買賣